到底係凌晨嘅LIHKG有幾多人上？

hi

秒回？

ok

Hi

有咩做

hi又開po呀

啱啱食完飯

我係常註會然

咁夜先食

RTX2080Ti

無計 啱啱返到

好撚多人

準備買多4箱津路

+++++++++

熱鬧 覆唔切

我想訓覺呀

----------

起身無耐

u is rubber, me is ruler
hehe

失戀姐 唔洗失眠嘅

有無人一齊探討點解人類要訓教？

有津路飲水機，你問我答

冇冇

早晨 返凌晨？

重有小妹

我下年升中四

有冇人可以做到兩日先訓一次
如果從小開始咁嘅話得唔得

如果唔洗訓教我就有多8個鐘9 up

想整返部20L果啲水機入滿津路

浮浮hi

9點要起身呀屌

你個名好嘈

如果唔洗訓教我就可以獨處多8個鐘 訓教前嘅時間太珍貴 唔捨得訓

照入ok

小妹歡迎u

hello

用緊1080ti

唔升了

邊個摸你

想早啲瞓

冇需要訓教 唔訓教/訓少啲可以多好多時間用

你試完話我聽

狗強狗勁

Dlgh

訓啦柒頭

係啊 想做咩都得 睇故煲劇都多好多時間

休孖日, 果斷玩到清晨先訓
結果岩岩12點先醒 好似無左日咁

希望有一日可以發明睡眠壓縮藥

唔冷藏會臭

on9

有制冷

甚麼叫絕望抬起眼望望

屌你老團瞓唔到呀

控制唔到

未訓醒就繼續訓

我

hello world

1080ti再戰兩代

支持

有無人係可以自控到個腦神經唔訓教 一直覺得自己有種超能力係想唔訓就唔訓

求link

星期六日算唔算孖日

請不搭巴士返學 夜場還是星光

咁仲玩電話

比啲氣你

讀嚟轉掉

有冇人同我一樣，訓一次覺就可以精神到好時長時間？

邊間教會

瞓唔著咪上下連登等天光

雙黃白蓮教

我訓一次可以精神一日

快睡

乜咁啱啊 我美心嘅 你邊間架

你試吓一個星期 試完話我聽

你去訓啦屌你

trying
night depression好辛苦

打丁仲精神

岩岩打完機

hktv 自己搵啦

咁惡 哭咗

早晨

瞓唔到
屌聽日仲要早起

試過 入咗院

凌晨總係會亂諗 唯有當係對自己嘅嘲笑

.torrent
magnet://

電莖

快餐撚就咪搶飯食啦
利申鴻星

.url

好頹好灰
一到深夜好似冇野令到自己開心

哭你老母 夜媽媽唔訓上連登正仆街

早晨 歡迎光臨

扑暈自己

再試吓 今次目標1個月

日日返通宵

大家咁話

個次差啲入埋精神病院 醫生大大聲叫我咪撚再癲

返夜人士

灰唔過世上唔係得你一個唔開心
既然大家都唔開心 不如講出嚟比大家聽下

中有三個幾鐘先收工

唔好成日發顛啦 a0 死毒撚…

誰也知夜夜與他那內情

shift狗

im lovin it

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

我嗰個座地機嚟，屋企人唔知邊度班返嚟㗎

夜晚沖涼係舒服嘅

啱啱瞓醒咗，聽日點返工

小妹想打丁
有冇LINK?

報到

訓唔著 屌

靜靜

屌失眠但好快又要起身 都唔知瞓唔瞓好

北美揮手區

有時諗唔到 未必係無 只係你未遇到真正鐘意嘅嘢

津路沖涼

bye

時差撚

Hello

老閪都訓咗先啦

Hello Hello

星期六唔洗番工
爽呀

大學生輕鬆

有咩好做 訓唔著

呢排少見咗你咁

ocamp食咗幾多女

9up

少咗上，但我成日睇po都見到有你既蹤影

有咩可以講

凌晨就係專為你而設嘅空間，只要你向好果邊諗 就會覺得呢段時間好精彩

Yo

我真毒

9up是沒有限制

Hi bus

yoyoyo

準備訓

hihi

望我個名

想瞓教

long time no mustc

ok早唞

唔trust me

Hi hi 岩岩完下場

支持 訓教都是一種解脫

做乜

有無斬獲

咁又係 深夜個人果然灰尻啲

幾時有新目標

木，人生木二二，你見我呢排成日上嚟榴槤就g

唉。今日仲係心事台多

灰完果幾個鐘好訓啦

搵個寄託住先

無禮貌

就咖啦

gogogo

咁你又唔訓

習慣咗 訓唔到了

你always 榴槤連登

me真毒無人信

屌你老濛咁撚遲 埋晒位啦

碌鳩大過頭係咪姐係撚樣

屌你老濛狗

ching ho ball!!!!!

頭先掛住扑野 sor撚ry牙真係

肯定有好多心事

無人想g

做弱者了

lm

又有誰會知

咸左

good dream

抵啦.jpg

瞓鳥

早唞

講比我知

快到

主要係木錢

岩岩俾女強姦完
宜家執番件衫

回覆速度太快了 請稍後再試

欣宜？

個人無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛

dllm

走啦

0

我知你都有慘痛經歷

我下次都戴番個套

Hi岩岩同完女朋友傾電話😚

文員仔挑選那位

啱啱先起身 今晚有排都唔使瞓

咸4拉

求其打個J再訓過啦

切勿濫用

Ching有啲見地

you

我係絲打

龜頭人

冇藍牙

Lm

鬼知咩
咁求其食啲嘢再訓過啦

我都係

屌你老濛

你係雞

講中咗

唔好扮女人

中你老母

咁你又扮？

玩還玩唔好玩老母

冇玩 好認真

(認真)

屌還屌唔好屌老母

幾好唔錯

少年，你太年輕了。你以為LIHKG上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

木

我真絲呀

肥葉係咪好靚女

屌你老母

我夠係咯 哼

多謝

我 訓唔著

網絡hey0

你又知我約左葉b

ching hoball !!!

佢自爆

點解成日見到你

第一個hey 0 你

好肚餓

m記

7-11

痾埋屎瞓

金剋木 木剋土

土剋你老母

集團式經營

晚晚都唔訓？

好奇問下大家點解總未訓
我自己就失眠

屌要7點起身都未訓到

訓到就唔洗係到9up啦

想我嬲？

好頹

雞竇

嗨 有時差，輕鬆喺香港凌晨上到

Yes 好索

惡惡

J咗

抵啦 你老濛

幫襯？

吹牙

你又啱

男人老狗咁易嬲

又外國

頹多幾個鐘好啦

收嗲啦八婆

點解

你免費雞

都話真絲 屌

含啦八婆

肥葉把聲好唔好聽

其他人免費 淨係你要收錢

你會窮

好好聽 聽岀耳油

聽講肥葉食咗好多牛

訓唔著呀

唔好啦 小妹驚狗

唔緊要 呢到好多人都係訓唔着

濛狗

用耳舒潔啦仆街

我食多d

呵番 番

who

驚自己咁撚好笑

唱歌俾我聽ok?

u

原來係你

我認真起上黎連自己都驚

唔好對佢咁好，佢反骨

ok 無罐食

夜晚都有狗公出來

Hand hand

唔好蝦女仔啦你老味

我係狗公 有咩幫到你

屌

see?

好爛口 驚

Me咁大隻食多d有咩問題

你肥啲定肥葉肥啲

你食撚埋個煲

打邊爐最緊要係咩啊

我條撚肥d

痴撚線

食埋gas爐

睇過

條肥婆食撚埋個gu標誌

呢個幾好笑

你再講粗口我喊架

無人想理

你係咪24小時上連登 成日係唔同時段都見到你

你唔好扮晒唔講粗口

nigger

係

4點幾仲唔訓係咩意思？

無意思

我講粗口會打冷震

隻揪

生存木二二

彎既喂

約埋肥葉ok?

69識轉彎

在世上 碌鳩總要彎

前幾個comment先講粗口

頭先俾人hack左 唔關我事架

黑到似碌炭 掂到會變硬

識野

舊

呢啲狗狗icon真係好撚q

肥絲整（好似係）

好眼訓但好有精神嘅感覺有無人明

Ok when

你應該係有精神病

好眼訓但係好想繼續上網

見識少

都痴痴地線㗎喇

其實個人好攰㗎喇 但訓唔到

濛狗=小斌

拎走個電話先

有野唔想面對？

你做乜霸左fadedaway個名

考試算唔算 好眼訓 但試吓訓又訓唔到 逼自溫書又唔入腦

rubbish

收皮啦我係靚仔巴打

可能緊張都未定

咁早考試？

全世界都知你死肥婆啦

近排勁大壓力 生理時鐘越嚟越亂

係呀 學校特色

香港讀書真心辛苦

收皮啦你係咪妒忌我高過你又靚仔過你

唉

same

就嚟5點了 準備聽雀仔聲了

Same

妒忌你一啖吞到個爐落肚

引晒d學生出黎

同路人

聽日放假就是但啦 唔好連訓覺都有壓力

瞓唔著

關我撚事

又真係唔關閣下條撚事嘅

Exam period是沒有假期的 好辛苦

有絲打同我岀街 咁你呢

哼

吊頸都抖下氣

有絲打叫我仆街

你係咪讀拔萃

係 女拔

去左打飛機？